\fontsize{12pt}{14pt}\selectfont

\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}
\fontsize{12}{15}\selectfont Projet de modélisation plan, cylindre et sphère}
\section*{\fontsize{14}{15}\selectfont Projet de modélisation plane,}
\section*{\fontsize{14}{15}\selectfont cylindrique et sphérique}

\section{Introduction}

Le travail de session permet l'analyse du transfert de chaleur.
On suppose que le transfert est fait dans des conditions normales.
C'est-à-dire que la chaleur est transmise dans l'air ambiant
à une pression et une température uniforme partout autour des objets.
Les schémas ci-dessous illustrent le transfert de chaleur dans
les trois différentes géométries.
Plus précisément, il s'agit du transfert de chaleur dans un plan,
dans un cylindre et dans une sphère.
